武肺會否經蚊針傳播？

落街發覺開始有人搶蚊怕水，係咪公海有新消息？

愛滋既話蚊吸完血唔會吐出黎,而蚊針咀痴到既血份量太少,唔足以傳愛滋
但呢隻由支那人工合成既病毒就唔知了

樓下無晒蚊怕水

啲人要買噴水壺？